狂賀！TVB你今次仲唔奶野？Foodpanda終於跪低！

繼迪士尼之後Foodpanda都算係cctvb大客
今次連Foodpanda都唔再係你到落廣告
我睇下你地仲威得幾耐 亦再次證明我地做既野係比到壓力商戶

光復香港 時代革命！
Fact checked:

依家廣告時間要播幾分鐘歌攝時間

沒事兒 沒事兒

幫tvb高層狂叫Food Panda 激撚死佢地

好波
叫外賣一定用你

叫外賣 梗係foodpanda啦

正

想食food panda了

抵撚死

邊一句講唔再落？

推

唔係跪低 係多謝支持

主角係TVB
總之屌TVB

唔係一直都話就完 要review 咩，

咁你等佢review 完先讚啦

其落得廣告都係想多啲人用，畀咗錢之後有反效果，除非唔想搵錢嘅啫

聽日遊行要集中反tvb

呢d官腔又信一餐

睇定啲先
人哋話review啫，又冇話之後唔繼續落廣告

唔好 停呀!!
加強制裁
反紅打黑

係時候轉用foodpanda

宣傳已足夠
係時候撤回廣告
然後其他繼續落廣告的公司瘋狂壓價

唔好搶credt啦，比番搞手開post啦

有請港獨界kol振英哥發動罷用foodpanda

斷你米路
燒你維穩費

同埋19/8完
唔等於佢唔可以同cctvb簽多份新嘅
睇定啲先

正呀喂

我宣佈可以繼續用foodpanda

不愧我之前日日比多20叫外賣

香港踏入良心公司免費廣告時代。

乜原來喺tvb有落廣告
好耐無睇垃圾tvb, 去viuTV落啦

個個月出糧都遲

有閪錢落廣告咩

CCTVB係重要支線
一定要做到盡

我會向朋友多D介紹用foodpanda叫外賣

多謝大家支持
抵制TVB好Easy，請到以下FB 追蹤TVB廣告，每日更新，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告客戶
Facebook:
TVB廣告客戶名單 (新增myTV SUPER名單，消費前諗清楚):
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

港共兩個爪牙：文攻 (紅媒)、武鬥 (警黑)
遊行前後請幫手攻FB

客源就係後生officer 同中產

Foodpanda 外賣仔送凍撚茶比狗宿舍都送得安落啲

好 本來轉左會

依家用返你 😂

抵我成日用

好波! 唔好俾佢停

5/8 三罷

屌你係咪想繼寶礦力同吉野家之後又一次炒車

雖然佢肯幫手徹tvb
但都要用個code
等佢蝕到仆街50 減15
HOTAUG 南亞佬 weconnect

review 者無話stop

繼續攻勢

啱啱叫完

日日外賣foodpanda

南亞佬
Weconnect

留言讚咗先算
等佢哋想落返CCTVB廣告都大壓力

今晚就用你foodpanda

可以

無話唔繼續落喎

留名睇連播支那國歌

幫襯多D foodpanda先

Push!!! 今晚叫

push

今晚叫

精神

等睇cctvb得返大陸廣告同節目預告
咁樣啲廢老就開始懷疑cctvb唔係好嘢

公司閪呢
前外賣仔上

Foodpanda 好波！ 以為叫外賣就用你

推 foodpanda良心公司

良心公司啊。

轉頭用呢個app 叫外買

唔好用跪低呢種字眼啦

本來唔食
依家決定叫
即刻叫
今晚叫
聽晚叫

今晚即用Foodpanda

佢個 reply 只係話廣告八月完後會再 review，根本係官腔答法，無講唔再落廣告，唔係乜嘢跪低囉，唔好少少嘢就標題黨。

幾時會再有HKSTAFF

咪開心住，佢話現有同TVB合約19日到期，會考慮是否用其他方法賣廣告，無講合約完後唔會再係TVB賣廣告喎。到20號再睇下先啦！

唔理佢係咪打算唔再落廣告
但係TVB而家得返師奶廢老睇
你估班廢老會叫外賣咩

係咪愛回家嗰首

Foodpanda係tbb落廣告不如係連登落 連登二十萬會員，未計幾十萬cd rom，後生仔居多。 tbb係多廢老睇，但班廢識條撚用app咩。

叫外賣 模係footpanda

幫推

標題打錯 係721先啱 各位手足務必小心
[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

過兩日先down番個app 廢事一陣藍絲嘈佢 佢又跪低

Push

希望大家繼續支持抵制行動
抵制TVB好Easy，請追蹤FB，每日更新，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告商
Facebook:
TVB廣告客戶名單 (消費前諗清楚):

TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

其實要斷佢米路，好困難，好多大陸水喉照住

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

好合理
Foodpanda撚有廢中廢老用咩
佢地連網上買野用信用卡都唔敢啦
點識用Foodpanda叫外賣

後果自負！
後果自負！
後果自負！

睇定啲先

foodpanda有得比現金喎

水喉終有一日會斷
亞視返到生咩？

改下習慣
香港有好多野可以改變
起碼救返蘋果

ok, delete uber eat同deliveroo , 淨係用food panda

推 要食熊貓了

係咪而家distance-based? 我果陣仲係$52/h

叫外賣只用foodpanda

foodpanda

FOODPANDA係咩人用多?
後生多阿麻
D廢佬撚會用咩

跪乜，講到人地屈服你咁
呢d叫支持我地

旺角再遊行結束 尖沙咀繼續！

睇下有冇foodpanda廣告咪知

唔好意思...借個位推po

「守護孩子未來」親子集會/遊行

我們的初衷

我們是一群香港的爸爸媽媽，我們成長於香港，也在這個地方養育我們的下一代。作為父母，我們一直努力地教導我們的孩子是與非、黑與白、對與錯，勇於承擔錯誤和責任，讓他們成為一個好人，將來貢獻社會。

可是，近月逃犯修訂引起的風波和警民衝突升級，幕幕都衝擊著孩子單純的心靈：高官和警察公然說謊；警察以最高十年刑期的暴動罪檢控只是路過扶起跌倒士威者的情侶；白衣人拿著鐵通衝進車廂向市民施暴卻求助無門……孩子對此可能感到莫名的恐懼和疑惑，父母亦不知道該如何向孩子解釋這些荒謬絕論的情況。而面對日益嚴厲的打壓，父母顧及孩子的安危，也愈來愈難以帶著孩子參與不同的遊行集會，父母和孩子都漸漸失去了表達意見的機會。

因此，我們決定舉辦一個為家長和孩子度身訂造的集會及遊行，希望家長可安心重新帶著孩子上路，向社會傳達我們對香港的 「愛、未來、希望」。

「守護孩子未來」親子集會/遊行詳情：
日期：2019年8月10日（星期六）
時間：上午10點30分至至中午12點
集會地點：中環愛丁堡廣場
遊行路線：中環愛丁堡廣場 至 政府總部
內容：DIY banner齊齊畫, 小小連儂人, 掛上願望氣球等

＊不反對通知書申請進行中，將持續更新消息

【歡迎轉載】

唔好打飛機住
佢係and contract唔係withdraw
不嬲廣告都係一段時間幾多次咁計

end contract

我意思係佢地部電話除左攞黎whatsapp, wechat, 睇片，睇東方之外
佢地識鬼用Foodpanda叫外賣咩
用信用卡買野都驚啦佢地

佢送貨真心慢 唔好賣 tvb 廣告，請多 d 人好過啦

狂賀tvb仆街陷家產

日日叫Foodpanda

咁我就有外賣食啦

全城叫foodpanda

繼續觀察

我用foodpanda完全唔係因為CCTVB 都唔知幾多年冇睇

信用卡promo好有效

foodpanda marketing手足一定要話返俾你哋腦細知

霍霍霍霍霍霍霍霍

昏睡百年 國人漸已醒

八月五號全民罷工
八月五號全民罷工
八月五號全民罷工
八月五號全民罷工

落左先啦

Well done foodpanda !!!

熱烈地彈琴熱烈地唱

20190803 8.3「旺角再遊行」

係咪只係hold住先炸？

貼上去FB啦

Foodpanda > deliveroo > ubereats

多勞多得

照殺住先喇
HOTAUG
-15都好

搵馬明幫廣告部賣廣告

即刻用foodpanda叫外賣

原本因為廣告罷用，而家開始日日叫

up

嗱food panda醒醒定定呀
而家暫時仲用緊你哋

佢話review咋 又打飛機

有請小鳳姐

打殘TVB 成為最有效提高國民質素方法

聽日文宣:
重點1: 8月5 三罷
重點2: 堅持五大訴求
重點3: 反紅媒

8.5 全民三罷

好嘈

其實media plan不嬲都係完左一個period 例如一至兩個月就會完
其它平台既廣告都會落架
好似紙媒平面廣告 戶外廣告 多媒體廣告
之後會review下個策略同方向
再準備下個季度既media plan

tvb宜家落廣告都係一個月一個月咁計
所以foodpanda只係份廣告約完左
唔係跪低 唔係好似pocari咁撤回

其他個兩間冇落過tvb廣告添啵

瘋狂用food panda嗌三哥

成日播呢個
呢個價錢，你一定畀得起！
煩過西

食物熊貓

好波

其實點解仲睇緊cctvb
我真係有接近10年無睇過
係出街食茶記酒樓播先會見到
淨係有人推post先知8點套野叫愛回家 830 930做緊咩都唔知
巴打係為左摘名焗睇嘅無計 respect

推 不枉我成日用你地服務

黃心穎巴好偉大，日日出post數廣告

最中意叫foodpanda

In foodpanda we trust

不愧我嗌開foodpanda但上次佢漏單搞到我食杯麵

即刻download咗foodpanda個app

加油 寶礦力事件後 都唔可以放棄 打擊cctvb

Thank you bro

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

喂喂喂
邊句有講以後都唔再落廣告先
唔想炒車

好波foodpanda

我都無睇電駛10年啦，屋企兩老都只睇愛回家

播魚缸

掂

用鳩緊你㗎
btw唔洗俾錢tvb賣廣告㗎 你啲budget用嚟搞優惠仲多人用啦

豈讓蟈土再糟踐踏

不枉我支持次次都用佢

但係deliveroo一開始都冇落過

以後會用多啲FoodPanda

我英文唔好，睇到淨係話合同19/8壽終正寢，無講到以後唔再落廣告？

有無人一齊寫信俾foodpanda讚揚佢地業務決定，服務同表示會繼續支持

CCTVB抵撚死

跪乜撚嘢低
係棄暗投明啊

食左成個禮拜foodpanda，再接再勵

可以落多d Foodpanda order 了

純粹話而家張約 19/8 完
講fact only
可以話佢暗示唔renew既
但佢留後路俾自己 所以大家唔好過度吹捧住

Tvb 所有記者全部係垃圾

個叻哥真係錦上添花

👍

今日即叫foodpanda

無線幫你日日蝕

Tvb 有撚人睇咩
落廣告都on9

推到cctvb 食草
大家幫屋企廢老刪cctvb

有人睇既
睇果班唔識用黎叫外賣姐

睇定D先

熊貓好波

繼續！！

可以幫襯下以示鼓勵

遲啲可以用港幣支持返FoodPanda
喜與為伍！

今晩啱啱食完foodpanda

係呀屌
返工公司日日都開着部電視
仆街一日播成六七次愛回家full version
聽到想嘔

快啲推撚到tvb變下一個亞視

聽日用下個apps先

即刻裝返個apps先

foodpanda 外賣必達

Food panda 落廣告本身已經on9
根本會用app叫外賣既人
都認定左food panda Deliveroo Uber eat 呢3間
純粹睇邊間個promo discount 岩用

記唔記得以前ATV 咁多年都無人睇, 但依然可以生存幾十年, 唔係無原因架~
依家TVB 雖然行緊ATV 條路, 但佢至少仲有幾十年先會倒閉 希望viu TV 爭氣啦, 我好鐘意佢D 真人show 架

foodpanda最大的客係後生的一群 佢敢唔聽

見到呢啲會有咁遠踢咁遠
利申 外賣仔

叫food panda嘅多數係打工仔

一直只幫襯deliveroo
極少叫熊貓

有code 嗌MX海南雞真心抵

Foodpanda connected

狂賀

望下#15負皮多過正皮就知道好多連登仔覺得foodpanda唔再落TBB廣告

佢哋應該係觀望下出咗呢篇嘢之後營業額升幾多，再去決定落唔落

利申：尻估無根據

屋企人深藍，日日moon住cctvb 83台上撚哂腦，已經放棄左同佢哋討論。 希望cctvb快啲執，佢地一起身第一件事就係打開83台睇新聞

係 對啲無時間上網睇真實新聞嘅人好大影響，家企人比人洗哂腦，連我個00後阿妹都係

人地講review咋

00後唔上網??
睇無線新聞??

有可能

wow
有冇文宣係最update嘅撤TVB廣告名單?

呢個facebook 要人人add, 人人spread

我唔覺得話會唔再落，佢只係話夠期

順民者昌，逆民者亡！

快啲執撚左佢啦TVB
估唔到foodpanda 都幾快手 一日就即刻割走TVB

繼續加油！

邊隻字寫話唔再落cctvb？
正評既係忙得濟又無睇內文定英文太好，d簡單英文睇唔明
已經唔係第一次...

光復香港！時代革命！

推到奶粉廣告停

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

袋鼠呢？轉食food panda了

萬事小心

公關寫字係咁，答咗好少冇答等你自己諗

巴打
你真係好成功
加油
foodpanda 俾人罷工

團隊出咗好多力，大家香港人都出咗好多力

巴打 你都幫手推下個post喇
辛苦左咁耐，都要俾啲成果各位巴打睇

推爆佢

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

頭先見到埋哩張